連登有人痴線到想長期困住隻貓入籠嚟養，唔該識依位會員真人嘅人講下佢係咪傻佬

有冇人識依個痴線佬真人？

diy貓籠方案

如果識佢真人，唔該你哋認認真真阻止佢
同帶佢睇醫生